愛情動作片- fifty shades of grey darker

好似好多人睇第一集
但係冇咩人繼續睇第二集
但有睇書既就想睇埋蕾拉同俾人炒左既editor

今集少左d sex既部分架啦
Jamie dornan 真係好靚仔

反而覺得今集好多sex
第一集好睇好多

呢啲港女戲你睇埋我果份啦

今集啲sex scene有啲夾硬
上集啲對白聽完打冷震 今集好啲我覺得